送中條例我有唔明

如果從來冇返過大陸，咁送中條例係咪拉唔到我，
就算我屌大陸政府，但係冇返過大陸，大陸政府應該用唔到其他條例 (例如返大陸叫雞)屈我

Btw 我今日會出嚟

話明係屈
仲使理你有冇返過大陸

哦你好叻呀

有出入境證明喎

你估叫海關幫你加返個紀錄好難?
送你返去先,再慢慢逼你造證據

你會坐洗頭艇北上

到時佢話有就有架啦 中國黎架

你都on99 依家係拉撚左你上大陸審，你覺需要證明咩？

理得你死咩 會同你講證據講道理？話拉就拉架啦

佢話你用超能力飛上去都得

話你偷渡出入鏡咪得，銅鑼灣書店咁大件事都問

仲唔明定扮唔明？
你都話係屈
冇犯罪證據都可以整到有
有出入境證明難道唔可以整到冇

我記得共黨有條法係講無論身處何方 顛覆國家政權都犯法 大約係咁

今日你出黎行 當條例過左 佢就會話你去搞事
所以就屈你有罪 咁你明唔明阿
唔需要返大陸都有罪嫁

中國依家有不在場受審 可以直接審完判撚埋再落黎拉你
一條龍

1142年，南宋名將岳飛被莫須有罪名迫令自害。2019年，製作銘記八酒六四海報的四名內地維權人士被控尋釁滋事罪判刑三年；2009年，「在網際網路上惡意炒作」內地三聚氰胺奶粉事件的趙連海因尋釁滋事罪被拘留，2010年被判有期徒刑兩年半；2014年秦火火因為披露幾單內地的醜聞被判有期徒刑三年；2014年維權律師浦志強因為討論六四事件，被控尋釁滋事罪判有期徒刑三年。在古代的中國有一條罪叫莫須有，在現代的中國這條罪改了名字，叫做尋釁滋事罪，簡單來說就是換湯不換藥。只要中共認為你有罪，就可以用這條罪行去控告你、去將你收監。

偷渡番大陸

總之話你有罪就有罪，你有無去大陸都可以入你罪

你留返同大陸法官講啦
有大陸文件香港法庭睇完就送你返大陸先啦

唔好咁天真好冇

送上大陸慢慢審咪知你有無罪囉

首先你都係會比人押返大陸
然後你跟本唔會去得到拎證據出黎呢個程序
因為你會永遠卡住係監禁候審既階段

如果真係可以咁屈法 加上有追訴期 個個都死緊啦

無返過大陸一定無事

我都覺

你有冇淘寶過？

唔玩大陸任何app

唔好以為加句今日會出嚟就唔係三毛

三你老母咩

上面做野需要同你講證據咩

之前係唔過關無事，送中修訂後，無返大陸都拉到你返大陸

你識上網/打電話架嘛
屈你偽造文書/ 行賄有幾難

大陸法律係「受害人」響大陸已經可以管

之前有班台灣電騙集團響非洲被人引渡返大陸

行得正企得正怕咩返上去比人調查？

然後？沒然後了。

就係死撚緊先要出黎

屎為，冇得避

都唔知係咪咁無知

你終於明白有幾危險喇

好撚簡單，你就算冇出入境紀錄
佢話你偷渡上去就搞掂
我當佢好人啲，特登搵個同你似樣既人黎拍條cctv片
有咩咁難？

唔係如果 銅書有板你睇
香港三面環海

得閒就睇多啲新聞啦

基本網絡或任何群組言論都會無視邊界

自決平反六四已確認為顛覆國家政權罪行

自己諗

正如桂敏海有無喺中國撞死人，真係口同鼻拗

仲問？銅鑼灣書店有板你睇，係香港／外國都可以捉你上大陸，睇下中共入佢地咩罪

係中國以外地方犯左中國法律都可以拉你

唔係

你知道共狗要捏造證據，以佢而家科技水平係唔難㗎可？你知道行政長官係唔撚會say no㗎可？

都過晒追溯期啦，都入到罪
支那屈你機㗎啦

如果 (x
絕對 (o

追訴期都只係用黎分散注意力既議題而已
唔好再試圖相信共產黨好無？
佢地係唔會尊重法律,合約, 承諾嫁

銅鑼灣書店幾個夠話無出境紀錄，咪話坐洗頭艇

佢要你死 你唔使有任何罪都可以搞死你
咁明呢條條例既恐怖未？

大陸捉電騙集團都合情合理
而家似啲人屈大陸多啲
明明只係想引渡真正逃犯
又成日話係政治迫害

呢個香港唔係罪，至少宜家應該入都唔係用呢條入你

其實你地講到
係咪都屈你
大陸係咪都亂黎
咁送中有無都無分別架啦
點解要反？

利申 今日唔會出黎

不過有心做方法大把啦

台灣講唔明唔受你套修訂 點解港府仲要硬推？
點解唔直接同台灣傾？
書店事件之後仲對上面人治咁撚有信心？

咪係囉

香港係中國入面，如果係反中亂港罪夠晒料引返上面
因為你犯嘅係上面唔係香港法例

佢而家係直頭想合法化件事喎

有冇用大陸app，有冇用中資銀行，有冇去過澳門。

本來就唔會，你出咗呢個Post後就會危害國家安全，可以拉得

因為有正式引渡令, 香港法院承認左呢類判決, 可以合法凍結/充公財產

同共產黨講道理

真係會搞到撤資

記得鄰國有單案件
個官認為網絡平台係公眾地方
跟手判左班係網上鬧中共既人有罪
（係公眾地方尋釁滋事罪？）
有無ching記得 真係唔記得

偷偷摸摸同光明正大嘅分別

…有記者問到過去有銅鑼灣書店案、肖建華案，假如中央要某些在港人士回內地，就算沒有移交安排，內地也會用任何方法，包括司法以外途徑，令他們回到內地。宋如安回應時說：「這些事情幾年前發生了，引起一些爭議，我相信假如修訂通過，我們可以透過修例處理這些問題。」…

你同大陸講合理?

你屌大陸政府都已經拉得啦

其實依加係跟大陸刑法，只要你有犯就可以引渡

頭先搵到:
北京警方破獲特大跨國電訊詐騙案，從肯尼亞押解40名電騙犯回國，其中5名為台籍人士。
Source:

到時就判 連登仔係公眾地方反共
係咪會連入境都唔需要？

幾撚耐無睇過新聞

佢暗底做，國際上我地係香港特別行政區
佢地立例去做，國際上我地就只係香港市
我相信你明白個分別？

所以反送中最主流個班真係泛民黎，中產或以上有樓既人黎

咪就係會話屈鳩你囉 你估大陸法治同香港一樣全部講證據既咩

「香港是中國不可分割的一個地區」
香港範圍內犯蝗法,到底算唔算真係無人知

天真過天真嬌

你諗共產黨諗得太過清純

網上都可以判尋釁滋事
有人總結左幾個case

===
網上發文不慎

郭某受托發布《內蒙古大宗土地違法問題 引發官民關係趨於緊張》一文，內容被認定存在虛假信息，被內蒙古警方已尋釁滋事罪刑事拘留，起訴書認定「郭某等七名被告人的行為導致虛假信息被大量轉發和瀏覽，混淆視聽，損害政府公信力，政府部門為維護公共秩序啟動應急預案並採取重大舉措，造成公共秩序嚴重混亂」。

這樣的事件並不是一起，秦某某，某媒體人，經魏某某介紹受他人之托寫了一篇《烏木木齊誰推動了某某兄弟的乳酪》等三篇文章在其經營網站上發表，一審判決書認定「沒有核實其真實性的情況下」「公開發布」，並認定文章中有三處虛構事實。最終包括秦某某以及介紹人魏某某，委託人潘某某均被法院判處尋釁滋事罪。

全文：

正解，所以唔反等幾時，真係等佢引渡你上去先反就太遲了

樓主可能無讀歷史，建議溫習一下當年黨如何成功奪權
再和理非非？隨時命都無

可以用呢條拉㗎咩

無用VPN又係本港生活既人小心啦

唔好以為亂咁講野會無事

屌
咁之前上過大陸個班點計呀

李旺洋都可以企係到吊頸自殺，中共要搞你點作都得啦

好開心見到每個熱門post都講緊69

有無送中，你有罪都係俾人捉上去架啦

1. 港共幫手屈，提供假嘅出境紀錄
2. 屈埋你偷渡，又多條罪
3. 屈都唔駛屈，境外都可以犯法
千千萬萬個可能性
其實呢個係信任問題
往績咁差你仲信佢？

未就係
本來你有事，內地都係可以處理你

你行得正企得正，做咩要無啦啦搞你

中國同五十五國有引渡協議，你咁講所有中國香港人邊到都唔駛去啦。

你地應該慶幸中國當香港依舊係一國兩際，而唔係香港市，唔係駛咩引渡法

過咗之後 要捉你 冇罪都砌到你有罪 再光明正大送你上去

台灣為左唔想認係中國一部份而拒絶引渡，香港政府都無法。引渡法係法律上的漏洞，搞到大陸班洗黑錢貪官投資移民落哂黎避難。林榮基班人係香港開書店都仲好地地，公然返大陸奇禁書就犯左大陸法，怪得邊個。

雖遠必誅喎

林鄭講得好啱，香港好多人唔明條例。以為無返過大陸就無事。

其中顛覆國家等刑事罪行，無論是否發生在中國大陸，或者是否中國公民，一樣可以被起訴，而且無追訴期，廿年後都可以拉你

你已經比內地法網籠罩住你仲覺得可以公平審你?

未聽過莫須有

只要佢target左你
或者target左你識既人
再砌生豬肉
有罪推定
冇法治觀念架

係咁既社會下
久而久之就會人人自危
唔敢出聲
因為怕唔知自己做左d乜會得罪人
甚或俾人返舊帳

李波呢？
桂民海呢？
你個腦呢？

根本係政黨/棍驚出事，擺你地上檯做箭把

我唔明一位無政治取態既小市民會因咩事無啦啦畀人引渡。你又係開書店出售煽動叛亂既書？

你咁講個五十五國又唔同中國say no

同埋你又知佢地唔係身有屎

條例除左你會唔會俾人拉返大陸之外 仲有嚴重影響到經濟 外資會怕左你大陸 唔敢再黎香港 加上人權已經一步一步俾人剝奪 行出黎唔係驚自己俾大陸拉 係唔想香港由十八層地獄跌落去三十層地獄

衰多條偷渡

條例過咗就同生活喺大陸無分別 一言一行都要諗中共會唔會拉你 返過大陸嘅人會明我講咩
刁總仲話法律係武器 不搞司法獨立的路
引渡非政治惡行太空泛 特首亦都唔會 say no
送到上去陽光司法 99% 定罪仲要拍晒片認罪
自此香港人活喺白色恐怖之下
（可以睇下肥彭條片佢分析得好清楚）

受傳媒煽風點火未你呢d人
唔係剩係話你，個班毛都未生齊既學生一樣

因為嗰五十五國唔係受支那控制 但香港係
佢哋身有屎？件事過咗咁耐報道得咁清晰仲要人幫你回帶？

廿三條立咗法？？？
你老母臭閪俾狗屌開？？？

拉到

幫你搵左佢地可以用邊條例黎送你上去～

8. 《國家安全法》
第四條 任何組織和個人進行危害中華人民共和國國家安全的行為都必須受到法律追究。
本法所稱危害國家安全的行為，是指境外機構、組織、個人實施或者指使、資助他人實施的、或者境內組織、個人與境外機構、組織、個人相勾結實施的下列危害中華人民共和國國家安全的行為：
（一）陰謀顛覆政府，分裂國家，推翻社會主義制度的；
（二）參加間諜組織或者接受間諜組織及其代理人的任務的；
（三）竊取、刺探、收買、非法提供國家秘密的；
（四）策動、勾引、收買國家工作人員叛變的；
（五）進行危害國家安全的其他破壞活動的。

到時你會話用自己嘅方式入大陸

就算你有不在場證據
一句你主使就一樣照入罪
根本你有無返過大陸都一樣

而加拿大前外交官
仲要由15年加刑至死刑！

如果你未諗到用乜標語，歡迎抄
任何會理性討論，包括藍絲都清楚嚴重性

我又唔係咁睇。

你如果係政治犯罪，內地本來就有方法夾走你，宜家只不過想透過引渡條例修正達到同一效果。

商家鍾意香港，其中一個原因係一國兩際，可以成為中國之間既橋樑。

引渡條例既原因係因為有一國兩際，香港唔係香港市。香港將呢條例擴展到中國，更加突顯到呢樣野

應該呢條唔可以
但想帶出既係香港同鄰國法律係完全唔同
到時任佢up 話你有罪
可以話你係網絡上inciting subversion
到時就睇香港法官啦

出入鏡証明好易做

(1) 香港法庭唔會查証據嘅真偽，見表証成立過關。
(2)特首唔會理，上面開到聲要人，特首有得say no咩。

根本係上面要咩人都可以

你知唔知有幾多跨國公司係大陸設總部，又唔見佢地話驚。唔好人云亦云。

鄰國法官連 網絡平台都可以話係公共空間
真係唔知到時會用咩原因引渡你

所以話惡過23條

共產黨不倒，香港不會好
中國從來都無自由，講句野都唔得，維尼上台之後變本加厲

例如泄露國家機密，你唔需要返去先做到

返去飲閪茶食臭魚嗰班港豬
睇下幾時會有「利用」價值
畀人老屈佢地既犯罪證據啦

你知唔知大陸定罪率係幾多
你無身份無地位唔洗諗住被人屈果陣走得甩

點倒？香港唔係屬於中國咩

要雙重犯罪喎，熟唔熟書㗎，

唔好到時遊行照咁答

倒林鄭

當喺大陸殺人走白粉都唔使坐監死刑
你覺得仲有咩咁不可思議？

大陸司法系統，大陸人自己都唔信啦

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

請參閱銅鑼灣書店

3,4 唔移交又點 ?

2 係可以無限屈鳩佢架喎

即係條友曾經某月某日返過蝗蟈, 當係飲閪茶都好啦
蝗一樣可以老屈佢喺上邊做過犯法野
之後用 2 去移交上去

改咗例
支那可以釋法

境外犯罪 一樣照拉
基本上佢話你有罪 就拉得上去
拉得你上去，就唔會出返來......

咁未好囉 假如你係內地殺咗人潛逃返香港

宜家有引渡法，一定會上香港報紙引起關注，再返大陸坐幾年未重新做人

你話你冇返去? 覺得自己好有道理?
但你打算啲論點同邊個講?
你已經坐左係大陸法庭
唔公開審訊

偷渡出入境，加多你一條罪

有呢度AC已經可以話危害國家安全，唔駛返過大陸都告得。再加上大陸法係要被告自己證明自己清白，佢可以先不傳召被告情況下開審，係陽光下判罪成，其間因爲被告唔需要上庭，根本唔會有機會比被告拎證據辯護

加拿大前外交官係康明凱...
羅伯特係之前因走私冰毒已被判處15年，提出上訴後，法院重審當庭判其死刑。
你哋成班人都係剪剪貼貼，人地講咩都信哂，唔好好睇新聞做分析。

一定用國家安全嚟charge你嘅咩？

講咁耐 都係想話中國係無敵嘅 送中條例都只不過係光明正大或偷偷地送你返大陸嘅分別

如果你做電騙呃大陸人，即使唔係喺大陸做都可以引渡，參考西班牙。

我先唔講蚛蟈被自殺嘅方式
蚛蟈法庭公正嘅判決，村官有帶condom 唔算強姦。

你將自己代入新疆人就會明，莫需有就拉你入集中營。

告埋你非法出入境咪得

屈 你估仲有真證據
中共要屈 屈你係殺人犯都得啦

張曉明咪講咗囉
你嚮香港犯咗中國法律一樣中招
唔駛一定要去過中國

而家佢地係暗做
修左例就明做 你自己諗

一句經濟犯罪，寄違禁品，你都冇得嘈

你講到咁仲洗乜逃犯條例，佢次次直接洗頭艇拉你上去再殺埋你咪得

成班以為自己係邊個，中共特登整堆野去屈你

成堆新疆人以為自己係邊個，中共特登係四川整個集中營去奴役佢地